（認真）有冇人一齊響應？ 推呀！頭先又聽到好多人一齊響應

連細路都跟住響應，你唔是唔出聲呀嘛？頭先收工聽到有人響應呢個活動，窗口出完聲後 樓下條街都有人回應 成件事好感動⋯⋯ 可唔可以多d人一齊響應？

可以嗌「香港人加油💪🏽」/「光復香港，時代革命」

借位

被控義士們依家點？

推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮